- site responsivo
- area administrativa
    - gerenciamento de conteudo
    - sitema de criação e controle de pacotes
    - controle de bookings
- sitema de bookings
- sistema de usuarios
- envio de emails

- mostrar home page, e ao mesmo tempo qual area admministrativa controla cada area
- fluxo de criação de conta
- fluxo de booking
- fluxo de criação de pacotes
- lógica de cálculo de preço de pacotes

- arrival data -> starting date
- iguassu -> iguazu email
- verificar pacotes para uma pessoa
- dreamhost